黃色經濟圈《佔領立法會》和《幻愛》榮獲台灣金馬獎重要獎項提名

黃色經濟圈電影《佔領立法會》和《幻愛》榮獲台灣金馬獎既重要獎項提名.

《佔領立法會》榮獲最佳紀錄片的提名. (導演掛名為「香港紀錄片工作者」)
《幻愛》榮獲最佳改篇劇本 (曾俊榮, 周冠威), 最佳新演員(劉俊謙), 最佳音效(杜篤之、吳書瑤)的提名.

今次再證明, 黃色經濟圈唔只有良心, 仲有質素.

第57屆金馬獎入圍名單 (好快會有full list)

另一方面, 也有多套香港電影獲重要獎項提名

《墮胎師》 (提名包括最佳導演, etc...)
《手捲煙》 (提名包括最佳劇情長片,etc...)
《狂舞派3》. (提名包括最佳改篇劇本, 最佳動作設計, etc...)

支持本土電影

支持本土

支持本土, 支持手足

陳果拍親啲戲都係為攞獎多過為票房

佢最好賺既戲係《三更2》

紅van拍到cult片咁款但反而拎好多提名同獎

紅van我覺得唔差, 可能因為我唔鍾意本小說

《佔領立法會》

香港有冇戲院播佔領立法會

支持本土文化

暫時只有藝術中心播

立法會真心想睇

3日full 晒

影意志將公布未來場次

推good news

力撐手足

支持黃圈

黃色經濟圈揚威台灣

支共logic:
台灣是中國的

港毒電影入團台灣電影頒獎禮

中國支持港毒

《佔領立法會》導演「香港紀錄片工作者」堅係現場手足

中共已封殺金馬獎
禁止所有中資電影報名

推上熱門

《佔領立法會》有提名, 都推唔上熱門

push

《迷航》都係香港導演拍嘅，講當年中國烏坎村爭取民主嘅事

大家記得多多支持本土電影!!!!

推

同埋《夜更》導演郭臻就係《十年•浮瓜》(自編自導自演推國安法嗰PART) 嘅導演!!!!!

地上有著光點閃閃:
《迷航》都係香港導演拍嘅，講當年中國烏坎村爭取民主嘅事.
同埋《夜更》導演郭臻就係《十年•浮瓜》(自編自導自演推國安法嗰PART) 嘅導演!!!!!

好消息無咩人理

推good news振士氣

係咪又要開啲juicy標題

可惜, 呢d消息開juicy標題, 會有反效果